### Was ist das? ###

* Das ist mein Projekt, ein Client-Server App, dass die Deutschkenntnisse (Plural der Substantive) prüft. Es gibt eine Datenbank und Clients. Die SQL-Abfragen für das Erstellen der Datenbank (so wie typischen Abfragen) kann man im Verzeichnis "SQL" finden. Die Datenbank ist auf www.elephantsql.com gehostet. Es gibt zwei Clients - für Windows und Android. Der Client für Android wurde mit Appmethod programmiert, aber später habe ich erkannt, dass es keine (kostenlosen) Komponenten für die Verbindung mit der Datenbank gibt. Deswegen ist es mir nicht gelungen, ein Android-Client zu schaffen. Windows Client ist mit Lazarus programmiert. Die Quellcode ist da und die Binaries auch. Wenn die Datenbank funktioniert noch, kann man versuchen, das Spiel zu spielen.
* Es gibt da auch ein Parser, der mit Python und Free Pascal geschrieben wurde. Der kann automatisch die Wörter in die Datenbank laden.

### What is this repository for? ###

* It's my project, client-server app, that checks your knowledge of german plurals. There are database (see SQL folder), clients in Delphi using Lazarus and Firemonkey (see Clients folder) and Python-Free Pascal parser, that loads words in database (see Parser folder). Database is hosted on www.elephantsql.com. There is no client for Android, because I haven't found free components for databse access. There are binaries and you can play it under Windows.